淨係嬴輿論係完全冇撚用！！！！！！！！！！！

憑而家嘅打法，裝備，心態，底線，
呢場仗打十世我地都冇可能嬴！！！！！！！

唔好再旨意外國勢力會幫手啦
係根本冇可能
外國唔會因為香港而出兵，因為等同向中國開戰
咁係冇可能嘅事，因為就算特朗普咁癲嘅人，都係依經濟為先。

我嚴正同所有人講，唔好再比道德規範鎖住自己，而家根本墨守成規，毫無突破。
佢地擺人入示威者，我地乜都做唔到。佢地拎槍就算實彈，我地都係乜都做唔到！
我地需要同等嘅裝備武器！！！！！
唔好再話咩搶警犬裝備武器係暴動，而家佢拉你都一定係告暴動！！！！
點解要手無寸鐵咁比人打比人拉
我地嬴佢嘅野仲有人數！！！

我想講以後速龍打光速追捕一定要反包圍，除哂佢地裝備，甚至唔比佢地走！！！
人數係唯一一樣可以有突破嘅優勢，唔該拋棄一切所有底線！！！！

光復香港 時代革命

唔止係口號！！革命係需要付出，需要拋棄底線！！！！！

推

agger

醒下啦和理非！

贏左輿論2個月
根本有錢佬 鬼佬都wfc

亦都唔好諗住有咩有錢人會出聲幫你，做得有錢人都係錢字行先！要贏嘅就靠自己！！！

香港已經唔容許普通市民存在

幫手推

靠自己最實際

從來沒有什麼神仙救世主

要掙脫牢籠只有靠自己

大家唔好氣餒

三軍可以奪帥 匹夫不可奪志

有時間可以睇下：
[戰術] 行動生存指南 - 示威守則及警察策略

有人性嘅都唔會仲係和理非

我和你老母

比人恰到隻眼 條命都冇埋

和理非？

唉

林鄭就係唔理輿論，就可以贏到最後

永遠唔同警察割蓆佢就贏，林鄭好清楚

push

而家已經發生咗人道危機 呢個香港已經唔再係香港 大家唔好再諗 要呢個地方係呢個政府底下會好返 冇可能了

好多和理非仲係有一絲希望變返之前咁 社會好返 經濟好返 唔好再傻啦
穩定返又點 極權政府 黑社會警隊 無限濫權 呢d咁既社會 你甘願屈服 你甘願唔理是非黑白 咩都唔理生活到就算?
唔好再咁啦 放棄而家既香港 唔需要再諗個經濟會唔會好返 之後點
如果你仲有良知既話

認同
唔好諗住逼佢交人

佢手握兵權

憑而家裝備打十世都唔贏

佢點會交人？

裝備要加強